《每日目標》提提大家夠鐘買寶礦力

要證明俾寶礦力睇佢嘅選擇係正確嘅
大家keep住買，日日買

會飲

放工再買

樓下間ok 500ml 長期缺貨
得900ml同細枝

你果支係咪支國牌黎？

759得支國入口

支持水動樂

5

推

原來大X行代理係藍絲?

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

唔該大家集中推返721

咁都有得炒車

要繼續
我地撐寶係撐佢落架TVB
同大昌行一啲關係都冇
俾共狗賺既錢起第二到扣返
佢大把代理

中共間接持有